上線唔覆我 好撚灰

唔睇

可能好多人搵緊姐

又180又大隻都唔覆

咁24小時前覆左句byebye係咪應該開心死

一定係奇醜

男仔咩情況下會已讀人?

對你無興趣

灰tick比藍tick更殘忍，更無情
I know that feel bro...

男朋友都係咁對我

嗚嗚嗚

我都係哈哈

對唔住

其實可以熄咗藍tick個喎

唉

自己熄左個藍tick咪得囉
我用其他 直頭見唔到個人上線添啦

180有撚用咩

一早熄晒 會應既唔洗秒至少一定好快應 唔應既自己睇到又唔開心

等多幾星期就排到你啦
哥哥我都係咁

正常樣 好多人話似金鐘國

無開藍tick